藍芽Speaker問題

有邊隻藍芽Speaker音場深同分析力高？諗住用嚟聽classical/symphonic，唔介意bass細

小米

Klipsch 又靚仔 聽classical一流

想用好啲就naim muso或者b&w formation 系列